twice 既 cb post 留俾 once 開啦，我更新吓 モモ 就足夠了😊

百合桃事務會繼續g持 モモ

好大波

家姐同樣身材

假波

幾時cb?

好正

雖然momo都覺得好正 但都係中意sana多啲

開post問過我未

今晚6點

歌神hoball

你叫咩名

唔記得講， samo識左好耐，就好似真姊妹咁

期待

其實係5點，因為佢地快一個鐘

g持

呢個momo定sana黎？=.=

名井南

嗨!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知邊個改，笑死